【雅加達亞運】港迷打氣被中國龍之隊辱罵

【足球流氓】

「香港力量」成員恆仔，今天來到球場支持港足對巴勒斯坦的亞運分組賽，但球賽開始不久，一班大約20人的中國龍之隊球迷靠近，並和恆仔發生爭執，當中更有人以粗口「傻X」辱罵恆仔。其後因為雙方仍有爭執，所以恆仔被調至另一區觀看比賽。恆仔賽後表示，中國和印尼球迷帶入場的橫額均無問題，但其「香港力量」banner就不准掛上，極感不滿。

1對20

條友大中華膠嚟 抽水都查清楚先啦

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

FYI

試下係恆仔面對嗌支那狗
佢屌撚到你飛起
下 依家你唔係中國人呀
當年嗌mic叫人比啲掌聲中國作客球迷架
所以今次就算比人落面，呢條友都係唔抵可憐
班支那狗客氣啲唔係一黎就當恆仔港獨份子咁屌
體育版隨時係中港球迷融合 齊為X國香港隊打氣
返到黎香港又可以打撚哂飛機啦
證明支那人好似佢不嬲咁講係好人係大中華係黃皮膚一陣線

算啦 一陣又比條傻閪屈五毛

喂關囝 做乜唔撚推post 唔係好撚鐘意留個 灌水架咩

仆街中國狗！
中國人係憑咩當我地係二等公民？
希望呢位事主可以真正覺醒
發覺啲支那人根本唔當你係自己人
佢地浄係想羞辱你，想你仆街死

仆街點解可以冇人理個post,
我睇到件事即刻喺全部group share曬，
雖然肯定係dead air,
但肯定個個都睇得出自己畀支那狗當我地唔係人

推

恆仔

支那呢啲九等民族慳啲啦

我直頭想支那永不超生

"龍之隊"個名好柒

關蛇幾時出動幫拖？